# ChessKit
Bsc szakdolgozat

Az alkalmazás egy sakk és go játékokkal foglalkozó egyesületnek ad felületet iOS alapú mobil eszközre. A felületen elérhetők hírek, meg lehet tekinteni az eredményeket, tabellát és az összeállításokat fordulóról fordulóra, vissza lehet játszani a játszmákat, információt lehet szerezni a csapat játékosairól. Az alkalmazás adminisztrációs felületet biztosít ezen adatok feltöltésére is. Az alkalmazás a játszmákat különböző sztenderd formátumokban képes elmenteni és betölteni; a játszmák több szempont szerint visszakereshetők, és megoszthatók más alkalmazásokon keresztül és a közösségi médiában. Az alkalmazás képes a sakkállások kiértékelésére is.

Az alkalmazáshoz tartozik egy központi szerver, mely webes API-n keresztül érhető el. A mobil alkalmazás push notificationnel értesíti a felhasználókat az újonnan beküldött tartalmakról.
